【單車】廢柴學唔識抽車

我勁廢，到底點企起身
純粹體力好就得？有冇技巧？
低波就鬆腳企唔到，高波就左右搖就跌咁
踩緊16吋細摺車係咪有影響？要大車先先練到？

細6 難D

屋企得一架舊細摺諗住練好啲手車先買架mtb
睇嚟要調轉？

其實細蹗都搖到 係會了啲 我第一部車都係小輪
搖唔到有機會係你對腳劃圓做唔好 即係未識發力

我一離開seat位座前就會勁唔穩，好快坐返落去
一開始係咪要習慣咗成個人企喺車中間位先
之後先學踩？
定一開始已經要踩往死裡踩

重心前移 把位做支點 撐起成個人
噉就唔會跌了

Thx bro